發覺d囡囡隻腳真係唔怕凍 今日照舊一街短褲仔

係咪癡線架

唔是今日嫁喎

好正上面

樓主 圖片可以令內容更豐富